% Hier wird das erste Kapitel definiert
% Jedes Kapitel erhält im opn Bereich einen Ordner, welcher nur die Kapitelnummer als Dateinamen trägt.
% In der Datei 0.tex wird nur der Kapitelname bzw. einleitende Worte für das Kapitel geschrieben.

\chapter{1. Kapitelname}
Einleitende Worte für das erste Kapitel.
